仆街啦！中共洗橫手大陸公安名正言順落嚟香港執法！

一句講曬 中港澳公安一家親！

Post 1:求求大家一定要睇 真係會好撚大獲

Pushhhhhhhhh

推

推！

聽日大埔阿